隨時新開個d mtr 站，eg 黃埔 何文田，都可能有偷工減料不過無人知

唔怪得之喺嗰邊搭親都有陣怪氣

仆街 南港島綫

啱啱先同啲fd話如果新嗰堆站全部都話沉降，上面啲樓

唔會

高鐵

乜事都冇 太陽照常升起

隨時新嗰啲公居屋都有鉛水都冇人知

係水管工人偷懶

黃埔站月台啲牆身開咗咁耐都長期有污水跡、見佢地下放兩條白毛布吸水、吸到變黃色、牆身仲有啲粉末狀白白地

你住？😱

係 仲日日搭

啟德呢?
邊間公司做架?

Kaden chun wo JV

rich

坐番巴士囉

何文田站有廣告牌長期發霉

睇啲地磚都知咩事啦 新開站啲磚邊已經有曬積 仲要到到都係 十足深圳羅湖個地下咁

大家吾好吾記得金鐘 佢都係沙中一部分
加埋嗰條南港島 一定有偷工減料
呢個站已經有車行 到時出左事係咪會封站？